[{"nombre":"Iquique","region":{"$oid": "598b2ff2d664b2323e4ace40"}}, 
{"nombre":"Alto Hospicio","region":{"$oid": "598b2ff2d664b2323e4ace40"}}, 
{"nombre":"Pozo Almonte","region":{"$oid": "598b2ff2d664b2323e4ace40"}}, 
{"nombre":"Cami\u00f1a","region":{"$oid": "598b2ff2d664b2323e4ace40"}}, 
{"nombre":"Colchane","region":{"$oid": "598b2ff2d664b2323e4ace40"}}, 
{"nombre":"Huara","region":{"$oid": "598b2ff2d664b2323e4ace40"}}, 
{"nombre":"Pica","region":{"$oid": "598b2ff2d664b2323e4ace40"}}, 
{"nombre":"Antofagasta","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Mejillones","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Sierra Gorda","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Taltal","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Calama","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Ollag\u00fce","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"San Pedro de Atacama","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Tocopilla","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Mar\u00eda Elena","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace41"}}, 
{"nombre":"Copiap\u00f3","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Caldera","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Tierra Amarilla","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Cha\u00f1aral","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Diego de Almagro","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Vallenar","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Alto del Carmen","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Freirina","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"Huasco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace42"}}, 
{"nombre":"La Serena","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Coquimbo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Andacollo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"La Higuera","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Paihuano","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Vicu\u00f1a","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Illapel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Canela","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Los Vilos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Salamanca","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Ovalle","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Combarbal\u00e1","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Monte Patria","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Punitaqui","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"R\u00edo Hurtado","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace43"}}, 
{"nombre":"Valpara\u00edso","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Casablanca","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Conc\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Juan Fern\u00e1ndez","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Puchuncav\u00ed","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Quintero","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Vi\u00f1a del Mar","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Isla de Pascua","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Los Andes","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Calle Larga","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Rinconada","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"San Esteban","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"La Ligua","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Cabildo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Papudo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Petorca","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Zapallar","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Quillota","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"La Calera","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Hijuelas","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"La Cruz","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Nogales","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"San Antonio","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Algarrobo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Cartagena","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"El Quisco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"El Tabo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Santo Domingo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"San Felipe","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Catemu","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Llay Llay","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Panquehue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Putaendo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Santa Mar\u00eda","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Quilpu\u00e9","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Limache","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Olmu\u00e9","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Villa Alemana","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace44"}}, 
{"nombre":"Rancagua","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Codegua","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Coinco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Coltauco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Do\u00f1ihue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Graneros","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Las Cabras","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Machal\u00ed","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Malloa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Mostazal","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Olivar","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Peumo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Pichidegua","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Quinta de Tilcoco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Rengo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Requ\u00ednoa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"San Vicente","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Pichilemu","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"La Estrella","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Litueche","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Marchihue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Navidad","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Paredones","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"San Fernando","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Ch\u00e9pica","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Chimbarongo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Lolol","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Nancagua","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Palmilla","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Peralillo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Placilla","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Pumanque","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Santa Cruz","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace45"}}, 
{"nombre":"Talca","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Constituci\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Curepto","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Empedrado","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Maule","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Pelarco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Pencahue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"R\u00edo Claro","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"San Clemente","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"San Rafael","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Cauquenes","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Chanco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Pelluhue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Curic\u00f3","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Huala\u00f1\u00e9","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Licant\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Molina","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Rauco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Romeral","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Sagrada Familia","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Teno","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Vichuqu\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Linares","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Colb\u00fan","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Longav\u00ed","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Parral","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Retiro","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"San Javier","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Villa Alegre","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Yerbas Buenas","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace46"}}, 
{"nombre":"Concepci\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Coronel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Chiguayante","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Florida","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Hualqui","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Lota","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Penco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"San Pedro de la Paz","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Santa Juana","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Talcahuano","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Tom\u00e9","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Hualp\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Lebu","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Arauco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Ca\u00f1ete","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Contulmo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Curanilahue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Los \u00c1lamos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Tir\u00faa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Los \u00c1ngeles","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Antuco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Cabrero","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Laja","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Mulch\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Nacimiento","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Negrete","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Quilaco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Quilleco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"San Rosendo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Santa B\u00e1rbara","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Tucapel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Yumbel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Alto Biob\u00edo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Chill\u00e1n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Bulnes","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Cobquecura","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Coelemu","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Coihueco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Chill\u00e1n Viejo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"El Carmen","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Ninhue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"\u00d1iqu\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Pemuco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Pinto","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Portezuelo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Quill\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Quirihue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"R\u00e1nquil","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"San Carlos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"San Fabi\u00e1n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"San Ignacio","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"San Nicol\u00e1s","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Treguaco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Yungay","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace47"}}, 
{"nombre":"Temuco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Carahue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Cunco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Curarrehue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Freire","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Galvarino","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Gorbea","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Lautaro","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Loncoche","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Melipeuco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Nueva Imperial","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Padre las Casas","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Perquenco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Pitrufqu\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Puc\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Saavedra","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Teodoro Schmidt","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Tolt\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Vilc\u00fan","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Villarrica","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Cholchol","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Angol","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Collipulli","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Curacaut\u00edn","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Ercilla","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Lonquimay","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Los Sauces","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Lumaco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Pur\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Renaico","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Traigu\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Victoria","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace48"}}, 
{"nombre":"Puerto Montt","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Calbuco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Cocham\u00f3","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Fresia","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Frutillar","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Los Muermos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Llanquihue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Maull\u00edn","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Puerto Varas","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Castro","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Ancud","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Chonchi","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Curaco de V\u00e9lez","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Dalcahue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Puqueld\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Queil\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Quell\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Quemchi","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Quinchao","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Osorno","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Puerto Octay","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Purranque","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Puyehue","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"R\u00edo Negro","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"San Juan de la Costa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"San Pablo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Chait\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Futaleuf\u00fa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Hualaihu\u00e9","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Palena","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace49"}}, 
{"nombre":"Coyhaique","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Lago Verde","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Ays\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Cisnes","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Guaitecas","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Cochrane","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"O'Higgins","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Tortel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Chile Chico","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4a"}}, 
{"nombre":"Punta Arenas","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Laguna Blanca","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"R\u00edo Verde","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"San Gregorio","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Cabo de Hornos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Ant\u00e1rtica","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Porvenir","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Primavera","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Timaukel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Natales","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Torres del Paine","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4b"}}, 
{"nombre":"Santiago","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Cerrillos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Cerro Navia","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Conchal\u00ed","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"El Bosque","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Estaci\u00f3n Central","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Huechuraba","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Independencia","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"La Cisterna","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"La Florida","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"La Granja","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"La Pintana","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"La Reina","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Las Condes","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Lo Barnechea","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Lo Espejo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Lo Prado","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Macul","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Maip\u00fa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"\u00d1u\u00f1oa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Pedro Aguirre Cerda","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Pe\u00f1alol\u00e9n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Providencia","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Pudahuel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Quilicura","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Quinta Normal","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Recoleta","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Renca","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"San Joaqu\u00edn","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"San Miguel","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"San Ram\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Vitacura","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Puente Alto","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Pirque","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"San Jos\u00e9 de Maipo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Colina","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Lampa","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Tiltil","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"San Bernardo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Buin","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Calera de Tango","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Paine","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Melipilla","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Alhu\u00e9","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Curacav\u00ed","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Mar\u00eda Pinto","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"San Pedro","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Talagante","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"El Monte","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Isla de Maipo","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Padre Hurtado","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Pe\u00f1aflor","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4e"}}, 
{"nombre":"Valdivia","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Corral","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Lanco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Los Lagos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"M\u00e1fil","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Mariquina","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Paillaco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Panguipulli","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"La Uni\u00f3n","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Futrono","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Lago Ranco","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"R\u00edo Bueno","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4c"}}, 
{"nombre":"Arica","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4d"}}, 
{"nombre":"Camarones","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4d"}}, 
{"nombre":"Putre","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4d"}}, 
{"nombre":"General Lagos","region":{"$oid" : "598b2ff2d664b2323e4ace4d"}}]